香港警察為何不拘捕胡亂打人的藍衫愛國愛港人士？

很簡單，因為佢哋請阿sir飲奶茶。

白汁奶茶

重以為有文